［緊急］1128 蝻想搞女仔 （64k巴士中）

好多位唔坐就係塞住個女仔個行
位於上層

去緊沙田坑村

唔知點處理好 已經提左個女仔

（希望事主見到快啲走）

有冇巴打係同一架車？ 去緊錦上路站

樓主幫唔到?

屌你老母 都話㮛撚左
我而家唔夠做先叫幫手 有錯？

最少你座去個男側邊啦
毒一世咩

垃圾

其實而家人多okay 同埋提左佢

坐埋去啦屌你 扮朋友啦

收撚皮冷氣軍師

唔係，最好陪埋佢落車

OnL9
有事咪幫手
人哋坐住講電話
放上來仲乜9
我哋搭緊64k?

撕旗手2.0（快幫手宣傳）

落車就唔同講法

推

小心

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

唔好落車住,睇住佢

我會 如果蝻跟埋去

小心 報警最後又係拉鳩條女 樓主快啲整到全車人上晒上層先

如果唔敢坐條女隔離 一係坐喺個蝻隔離？

啱呀 如果個男人跟尾落
巴打最好都跟住落

保護個女仔都唔識?

仆街 我叫左佢坐埋黎 滿意未?

坐去個女仔隔離！
先下手為強

報下位置， 咩方向， 咩情況

而家咪做左 滿意未？

去緊田心村 1136

著番件為所欲為tee 再落車鶳

一陣原來係坐左喺隻蝻隔離

樓主萬事小心 保護女士

屌我都遇過類似嘅事
好彩有絲打幫手
樓主你行埋去帶個女仔走啦
可能佢唔敢行出嚟 因為個男人塞撚住咗

打電話問功夫

好人一生平安

唔對路就跟埋落車啦

可唔可以做我男朋友

1137 女事主已落車

其實有時想有心態係想坐寬落d, 有人會坐呢啲最後排走廊正中間位喎
會唔會可能係咁呀

最多係隔離打飛機姐

蝻係直頭聊左個女仔 我先覺得有問題

點呀有無事？南亞無落車？

點聊先

成個挨埋佢 叫佢借電話用

如果係靚仔型男坐條女隔離 唔知樓主仲有無咁既自信

咁有問題未?

你聽到？

屌你死毒撚 有冇人性？

下次你應該直接問下個女仔識唔識呢個人
唔完美下次做好D

唔好晒菲林

係 見住

南亞落車未?

真係咁就出問題

知道 我考慮埋自己有冇能力去保護
既然冇人同車 咁我唯有自己黎

個女仔好靚？

依家點

呢D撚樣好中意係街搞鳩D女 我都見好多
不過我見親D女次次都好撚惡咁屌走佢

你坐埋去個蝻嗰到𥄫實佢咪得

Good job 樓主做得好

樓主

係 就係咁 佢之前已經想向另一個女仔落手

到底有幾撚廢柴先會廢撚到明知條女準備比南亞都影張相擺上連登
Sorry 樓主你真係好撚廢好難想像你到時另一半會幾無安全感

你影黎把七咩 係就過去啦

放上黎都冇用
又唔係個個搭緊64K

女仔走左 蝻冇跟

扮fd啦屌你

屌我都試過 不過係地鐵 嗰陣冇人幫我

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

快坐去個蝻隔離

算啦 冇係現場係囗響啲
我已經盡力做 自己睇圖

Thank you

廣傳 和理非自保招絕招！

你究竟係男係女呀，美少年

叻仔 好人一生平安

而家樓主你自己小心比蝻爆缸或者爆屁忽

其實係咪誤會咋，坐中間方便出入

個蝻見我留意到 已經走左

你驚係正常 你點知果D仆街有冇刀
但係巴士咁多人你大聲D問引起其他人注意就安全好多

good job

多謝巴打 出手相救女仔
利申唔係當事人 唔好會錯意

上層當時冇乜人 個蝻不斷轉位
仲要塞住女仔唔比出

樓主on9仔黎
無膽

去元朗定大埔

呢啲好難講佢有意無意 但如果有時間就陪下條女啦

而家到我驚 希望可以睇下我報平安

on9 明知自己唔夠抽上黎求救有咩問題

同車長講

去緊大埔

種族歧視？？

樓主做得好好 唔洗理其他人 大家都係擔心

漫畫名嚟唔係我自己作㗎
不過係當日嘅我太淋善唔識出聲
如果係而家我一定大聲屌走佢

樓主好有愛

入到大埔市區未 條蝻仲係架車到?

樓主已經好大膽做到野 好波！

見到樓主呢d廢柴就扯火
早兩年前有個中年丫叔瘋狂係巴士向學生妹借電話打 我逐個走埋去叫佢唔好借 再坐中年丫叔旁邊鎮住佢
樓主呢d垃圾係男人恥辱

我屌曬所有幸災樂禍嘅冷氣軍師我係想搵人幫手又如何 我自知能力不足先叫一叫

屌你兩個

吊樓主都做左野啦，唔使咁串柒柒呀傻閪

唔洗理佢地啦 佢地講就天下無敵 你已經做得好好

樓主唔好嬲 你最抵錫

拉

樓主好波

你喜歡 如果我做完你都要屌
我只係一個瘦撚
如果係中年呀叔我唔怕
但蝻 我想睇你表演

你肯講已經好好 唔洗理其他人 大把香港人直頭當冇野發生

有保護個女仔就ok
叻仔

咁佢真係垃圾
對手得一個，仲浪費時間開post
鏢埋去鎮住個on9蝻 護送個女仔返屋企 叫佢小心d
留個電話有咩打比自己 先係王道

即係你係女呀

提有撚用咩
屌你老母廢物

巴打好型
濕左

樓主算做得好啦喎有乜好屌啊

咁其實你想人哋點樣幫你呢？你期望有個巴打見到，而佢屋企樓下咁啱就係呢個巴士站，佢咁啱又上到你架巴士，而佢咁啱又沙pot 開南亞仔拖？

時世做英雄，its now or never，呢個係你嘅機會，你唔做都唔可以怪人冷氣軍師，只怪你自己廢無能力出手。

好有plan 希望你下次出招

樓主個廢柴仲講埋d廢話 好撚恥辱
麻煩果位絲打上黎屌鳩下樓主咁耐先黎救你

巴打好型！

深水埗D蝻發現過有散彈槍

巴打唔好嬲唔好爆
你好叻叻啦咁勇敢。

樓主真係慘

咁而加個女仔有冇事啊？冇啊屌你老母！點解冇啊？因為樓主做到野啊！學似你咁撚廢就死撚得啦 得把口

你不如收皮把啦 冷氣軍師

屌完啦 錫返啖

樓主叻仔

ok thanks樓主

做得好樓主
有咗經驗 下次再有可以直接幫手

屌你啦
佢呢d垃圾 應該做曬野先開post警世
唔係我地屌鳩佢 佢邊有勇氣埋去

咁都有得嘈....

64K個女仔見到快D入泥錫返樓主

巴打好波

多謝樓主
好人一生平安

樓主好man 想識你

其實個蝻做過啲乜 坐個位姐 樓主點判斷佢係想搞個女仔？

第一眼以為樓主條腿係白滑美腿

屌樓主個啲其實擺明假膠但我替樓主唔抵

都有南亞人出嚟幫手嘅

你條咩褲嚟 咁gay嘅

可能人地真係鍾情中間位咋?

你有冇追post

著緊身褲引死d蝻亞仔

白到反光

琴晚自己一個返屋企比四隻蝻見到,
佢地本來行我前面但佢地突然間停低係路邊等我,
係咁嗌我嚇到我急步走咗
好彩條街都仲有少少人佢地先冇跟住黎

唔洗同佢地嘈 上黎開下post 壯下膽 同飲杯啤酒冇分別

樓主好野

樓主好型

唉你威啦 如果我check有冇多個人幫都錯就算
我見冇人幫 已經自己做埋 冒緊生命危險滿意未

追post啦屌

唔好理佢啦 講返你先 條撚樣有冇睥住你

等睇巴打同絲打係連登相認
諗起都覺得浪漫

U記 8分褲 卡其色都gay

我準備落車 可能佢下層等我

可能想溝女姐...

如果真係唔對路 同車長講

佢地班人冇性 如果我打真心唔夠抽

佢可能打晒電話拉晒D兄弟泥招呼你

如果平時一個一個咁我都見慣.
但今次一黎就四個仲要好高大所以先驚

好大隻
樓主堅有勇氣 好人一生平安
自己小心 報個平安吧

點解我睇幅圖完全唔覺得有問題

respect

正途啲好冇？幾點仲要襯巴士上層人又少

王咩撚道啫，佢做左應該做嘅野就得啦
女仔無事就撚得啦

因為你冇追post

已丁 thx

大幸講屌你老母低等人種 指住來屌

多謝大家關心 再講一次 女事主已落車
我亦準備落車

樓主安全落車未？

而加係你要小心

露餡啦
五毛分化撚

香港夜左女仔自己一個翻屋企真係唔太安全
絲打自己都要學下點樣防狼

未 總站先落

走左未 樓主

呢條線 經錦上路果堆外籍村
長期都好撚多蝻問港女拎電話

但佢只係聊個女仔 又冇做啲乜喎 而且個女仔有反感？

近排先開始gym 下次一定更主動幫手

做得好啊樓主

如果我叫佢坐過黎 佢肯咁我相信係佢都信唔過隻蝻

我會小心 最衰冇帶文宣用枝spray

依家點？

仲去緊總站等落車

蝻仲喺唔喺度？

咁如果要斬都冇計 因為我寕願我受傷好過

如果果個係香港男仔 你會唔會咁做？

你都幾撚煩

未知 我坐緊上層

唔撚係現場啊嘛冷氣軍師
屌你下下係現場咩
冷氣軍師意思係你係屋企唔去現場但指點江山
但你無啦啦影架巴士 講句野
點撚樣係現場啊垃圾

個女仔係你隔離？

睇佢眼色 從來唔認為只有女仔先有危險

走左已經

落去視察下啦，如果仲喺度一開門就速逃

咁就叫塞住？ 隔成個身位

咁我下次練到the rock打柒佢地
滿意未？

唔撚渴鳩佢反而禁電話？

而家落車

得，明白，how about you now??, keep safe bro

我話聊女仔果個，如果換成香港男仔

我知你出於好心，但我真係覺得over左少少

問下都叫煩, 仲佢自己改過咁O既名
你仲撚煩都唔撚啦更

淨係得圖片嘅, 有冇影片， 好難 證實到㗎喎

坐近少少就要保護驚個女仔有危險，我諗得朋友、屋企人、男朋友會咁做

個女既都肯坐埋樓主到，明顯佢(女方)都唔相信蝻(即使係好人)

人地第一句已經話試過，冇人幫
你仲要問2次jm9

其實佢做錯左咩，又唔係過去挨身挨世
頭先先係金鐘撞到有南亞手足，其實佢地都係香港人啫，唔洗蝻前蝻後啦

up

屌你老母 你係現場就坐係求其一個隔離啦 屌 係咪咁都唔悉

起碼陪住佢啦垃圾

咁或者我係真係做多咗
但係我起碼知道我自己唔係為咗要溝女所以先要咁樣做而
係我真係覺得有啲唔對路而且係有危險嘅情況下先俾個建議個女仔 睇下可唔可以幫到佢
同埋當我俾咗個signal佢嘅時候咁佢都肯去坐埋我隔離
其實都證明緊佢都知道身邊嗰個人未必咁安全

樓主安全就報個平安啦

其實覺得佢之後咁答係女, 但佢個咁既名雖然又之後咁講
CONFIRM下隨口問句你又JM9

樓主冇啦啦咁講，係暗示隻蝻有問題啦，正常人都會信樓主

但隻蝻溝下女樓主都要阻止，係唔合理... 張圖點睇個女仔都係成年人，已經有足夠既判斷力，識得reject隻蝻

依家自己返緊屋企放心我冇事
如果我真係有咩做錯左嘅話
我依家都同大家講聲對唔住先
因為我真係覺得咁係我做呢一個嘅決定嘅時候都會有改善嘅空間
我都知自己係廢柴冇話即時可以去幫到手
當我遇到下一次嘅時候我會再更加處理得好啲

最緊要係個女仔冇事咁我覺得就算點樣畀人鬧都唔係一個問題

你影撚住, 再叫個女仔出黎

之前仲話同蝻connect

樓主好波
比隻蝻撩仲話冇問題果啲正on9

我諗你都唔係好了解女性 其實呢身邊我有好多女性朋友都會唔夠膽去講出口如果遇到一啲危急嘅情況佢哋會選擇忍 因為佢哋真係根本冇嗰個膽量去同身邊嘅人求救 所以我自己都再三確認咗對方係需要幫助嘅時候我先叫佢不如坐係我隔離

樓主唔洗理佢地啦，個個網上兇狠，做就碌撚

真係睇唔撚透點解樓主係咁比人屌

邊區？

又唔好咁嘴賤

最緊要個女仔冇事就好啦 我真係唔介意同佢地去對質因為喺現場經歷緊嘅嘢其實就得我一個

好坦白我就係知道自己能力唔足夠所以先喺網上睇吓有冇人可以幫手
過程當中其實我都一直去問緊嗰個女仔係咪需要幫手
去到之後咁個女仔坐咗係我隔離嘅時候
我再同佢講返大概嘅情況之後咁佢都理解而且我都知道應該冇幫錯到人

佐敦油麻地果頭

其實我係絲 係公眾地方我諗唔洗擔心 作為女性 真係覺得做多左...

遇過啊伯問我攞電話 可以即刻走坐第二度

嗰頭夜晚更加要小心！

樓主做得冇錯

Ho ball

如果你睇到呢度都仲未走嘅話好想趁呢個機會同大家呼籲一下 各位巴打真係喺遇到危急關頭嘅時候請你都伸出援手 我自己都會因為今次呢個經歷去鍛鍊自己身體目的就係 令到我係之後再遇到呢啲情況嘅時候 我更加可以有能力去保護身邊嘅人 包括男性女性都好 大家一齊努力

都幾肯定屌樓主班垃圾遇到依啲情況

可能連上連登開po問人嘅勇氣都冇

支持樓主

跑步做gym啦 6月中開始日日操緊

雖然零晨三點幾但好彩仲有少少人係條街

[緊急] 1142 樓豬想搞女仔 (64k巴士中)

再三強調多一次係因為當我同個女仔俾咗眼色佢嘅時候佢亦都肯去坐係我隔離其實同時間都係證明緊佢都知道身邊嗰個南亞裔係一個唔尋常嘅情況

再者當時係因為上層冇乜人嘅時候 我真係覺得嗰個人好奇怪 調左足足三次為去靠近一啲異性目標

支持你，明白當時一刻好難做決定

所以佢地突然間停低等我係咁嗌我我勁淆

樓主已經好好架啦
袖手旁觀先最仆街

如果白人做番同樣嘅嘢
唔知樓主覺得有無問題呢？

不如我答你最後一次就算 呢啲冇乜營養嘅內容我都真係覺得解釋都有啲煩

係我個人嘅價值觀上面
如果見到有人對於其他嘅人有不利嘅情況
無論佢係一個咩種族嘅人 去做呢啲唔好嘅事
我都會願意伸出援手

呢啲係講緊叫做良知
唔係講緊因為佢係一個南亞裔
所以我歧視佢或者覺得佢嘅行為好核突

希望你真係能夠完全明白
我作為一個土生土長嘅香港人 我會盡我最大嘅能力去保護身邊一啲即事唔認識嘅人都好
我都會盡我能力去幫助 如果日後我真係見死不救嘅話我就死全家

相信咁樣嘅解釋已經好清楚

屌你審犯咩 成班把口賤過閪

多謝樓主

路見不平

樓豬咪講左挨身挨世借電話打囉

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

我都係絲
但如果奇怪人行過嚟聊我
我都會驚 想有人幫我
始終呢啲環境大多數都只會忍
就算可能南亞人無咩野
但我覺得樓主幫個女仔又唔會令雙方損失啲咩
有時啲嘢唔怕一萬只怕萬人呀
有防備心始終都好嘅

希望各位巴打見到有人要幫手
真係可以主動啲

好多人被狗捉被狗打 靠曬樓主 多謝你

但佢好大機會搞下一個

因為好多人代入緊樓主，如果逆地而處一定唔會幫手，咪係到屌樓主，合理法自己囉

分別在於佢reject完蝻 集蝻就會強姦 佢

樓主分享下點叫個女仔埋黎坐OK? 學野

我知你唔夠做
睇你個名都知

其實係咁，我係mtr見過有蝻借問路為由聊個港女，而港女又真係好buy咁同佢傾落去

所以唔可以否定所有港女都對蝻有反感

樓主做得好

樓豬你冇做錯到
夜媽媽女仔一個人點都係謹慎啲好啦

所以我喺上面都有講話如果佢以一個正途嘅情況下去識女仔根本我唔會控制佢

但係因為環境嘅因素 依家幾多點先
巴士上層又冇乜人 我亦見到嗰個南亞裔嘅眼色未必咁友善

考慮咗呢啲因素之後我就覺得我需要幫手
如果我真係破壞左佢哋互相結交嘅話 咁就真係要女事主解釋

thanks樓主好人一生平安

咁你都幾撚膚淺
淨係睇個名就知道我份人係點

Btw 吾你老母

樓主你做我好好 唔洗理啲on9

多謝樓主
作為女仔我覺得你絕對係一個100分男友！
加油！唔好理其他冷氣軍師
希望如果下次你見到有同樣情況你都可以企出黎幫手

我一早完全封鎖左佢

乜都睇唔到

痴撚線咁都要屌樓主
人地明知自己唔夠蝻抽都肯去幫下個女仔
咁都俾你班撚屌鬧

樓主做得好 見義勇為係世界公民必須有既價值觀

得

你好撚好打？夠隻蝻打？

ok唔屌你了

多謝大家我已經安全返到屋企 同時我都好想一次過多謝晒頭先有去講一啲支持說話嘅巴打絲打 即使我係呢件事上面未必做得好好嘅時候但係你嘅支持我都已經收到晒 同埋我都依然會繼續當遇到呢啲咁樣嘅情況我都會先伸出援手
姑勿論到最後係咪真係我搞亂左人哋嘅計劃
又或者係幫錯咗人都好
我都仍然會相信我自己當時嘅判斷
起碼我唔會後悔左當我冇辦法再去幫人嘅時候
已經遇到危險 甚至一啲唔好嘅結局
我唔想自己後悔

請跟隨國際標準：一人一件黑風褸

唔洗理d冷氣軍師啦 有依個心去幫同路人 身邊既人 咪夠囉 實有人係到雞蛋裡挑骨頭

而家到我屌柒你 如果你連追post都唔識
我建議你下次就唔好亂咁出聲死廢柴

對唔住囉未睇到落去

樓主一生平安 單身女仔需要你

佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！

樓主good job

港男

樓豬唔洗理連登仔
佢哋講就兇狠

唔洗太介意
就算係同路人 智商都有高低之分
知自己做緊咩就得

好波

樓主好波 有正義感

樓主喺現場見到唔對路 人地好難解釋點睇得出唔對路架喎 感覺黎架姐 動物求生本能

信下樓主啦

樓主無做錯 完全唔明點解咁多人屌
如果你無出聲個女仔一定會好驚慌

樓主好波 你冇做錯!

其實係樓主想搞人 而家終於得手了

好肉酸，吹水係人都識吹

巴打見義勇為， 抵讚。

隔撚住個mon 指點江山既冷氣撚可以收皮。

其實你肯做呢一步已經好好
隔住個mon個個都講得好威
樓主唔洗唔開心

好人一生平安 拯救咗個女仔

係上層全部窗位都坐左個人定咩先
我平時搭巴士 見上層窗位坐哂人
都坐最尾中間位架喎 果到闊落又唔會頂腳

巴打真男人

樓主唔洗理呢到d人 每馮有親呢啲po 班人最鐘意就係吹毛求疵 幫都唔敢幫又屌你當時唔上黎問 現場上黎就會屌花生友 出聲提左就會屌你唔敢打個蝻 打左個蝻會屌你葡萄人有女溝

BRO, 做得好, 有時認為自己出於好心, 唔使理D人9UP.

好人一生平安

行去扮識叫佢一齊去前面坐咪得

無。我會祈禱支持樓主保護女仔…

你點知人地想搞人，佢真係鐘意坐嗰個位唔得嫁咩？

樓主good job，見義勇為
之前係地鐵都遇過俾蝻撩，初頭有禮貌地婉拒同彈開，佢再痴埋尼，但當時周圍都係男人，個個見住都冇一個幫忙，一係就扮睇唔到，最後唯有我閪起塊面鼓起勇氣屌佢再落車避一避

簡單總結：
我認為樓主很有勇氣，Respect

叻叻

樓主好型
男女都保護

Respect

唔洗勞氣同佢嘈
我改咩名同我答唔答佢都係我自由
如果由個名就assume 到人地係咩人咁連登唔洗正常討論

不如你真係認真重新睇吓成個post講緊啲乜嘢你先再嚟批評我啦

絲打我對於你呢個經歷覺得好抱歉
如果當時我喺你附近嘅話我一定會伸出援手
不過我相信你已經做得好好
因為你有呢一份嘅勇氣真係好難得 好多女仔未必好似你咁咁有勇氣去大聲講出嚟 希望你之後都唔使再遇到呢啲情況同埋日日都可以安全返屋企

On9

就算我廢柴毒撚都會出嚟幫拖 非9up 我真係會幫

樓豬好靚仔

夠你係呢度講兩句就當自己好撚打得咁羞恥？
最撚憎呢啲㭍頭皮講兩句就當自己好似幫左手咁
係屌緊你呀出嚟講嘢啊？

我有批評你？剩係講我有空位都會坐果個位渣喎
我就一向剩睇頭一板 十幾板我就無時間追啦
咁玻璃心既你 唔岩心水就話人批評你

痴L 線見義勇為都俾人話
樓主我撐你

乜原來又係你呀？我依家大把時間同你玩啦柒頭

樓主好撚型 比我實唔敢

我覺得你仲可以屌埋周圍果啲唔似男人嘅男人

戥你可憐嘅係 如果你真係未了解晒成件事嘅話
我建議你唔出聲好過出聲啦
既然你都識講你自己淨係睇咗第一頁嘅話
就已經冇乜資格評論成件事 咁我覺得
你作為一個有批判思考嘅人 水平都幾低下？

我唔介意你去比任何評論不過希望你能夠客觀啲了解完成件事先再講 少啲冇營養嘅說話對於大家來講都有好處

嘩屌，對方做到咁既就係咪南亞裔都要出手救啦

巴打好撚型

加油 我知道要去伸出援手真係需要鼓起好大嘅勇氣但係相信我 如果你知道
自己呢個決定係冇錯嘅話咁你就去做啦

即使幫人唔係為咗要得到人哋嘅回報 更重要嘅係我哋對得住自己良心

我根本唔需要浪費時間去搞人 我已經有一個對我好好嘅女朋友 講真真係唔係好明白你留呢個言係為咗咩目的

你都戇撚柒鳩 自己#1唔撚寫清楚就唔撚比人留言？
我由一開始就直接講我上層有空位都會坐e個位
講哂原因 因為夠闊落同唔頂腳啦喎

你就玻璃心到話批評你又成 你自己自卑玻璃心就算鳩數啦

樓豬做得好 咪理其他人啦

樓主你已經做得好好架啦，你又幫到個女仔，都唔明仲有乜好屌。其他人唔喺現場，講乜都係得個講字。唔該曬樓主